## intent:when
- Wanneer kan ik mijn [verhuismelding](product) doorgeven
- Kan ik mijn [rijbewijs](product) al verlengen?
- Wanneer moet ik mijn verhuizing doorgeven
- Op welk moment moet ik mijn [verhuizing](product:verhuismelding) doorgeven
- Wanneer geef ik mijn [adreswijziging](product:verhuismelding) door
- Wanneer willen jullie [mijn nieuwe adres](product:verhuismelding) weten
- Ik weet nu al wanneer ik ga [verhuizen](product:verhuismelding). Kan ik dat nu al doorgeven? <!-- A1, regel 2 -->
- Kan ik mijn [verhuizing](product:verhuismelding) al doorgeven? <!-- A1, regel 3 -->
- Ik ben [verhuisd](product:verhuismelding). Tot wanneer kan ik dit aangeven? <!-- A5, verleden, regel 4 -->
- ik ben vergeten mijn [adreswijziging](product:verhuismelding) door te geven. Kan dit nog? <!-- A5, verleden, regel 5 -->
- ik ga in oktober [verhuizen](product:verhuismelding), kan ik dat nu al doorgeven? <!-- A3, toekomst, regel 8 -->
- Volgende maand [verhuis](product:verhuismelding) ik. Mag ik dat nu al doorgeven? <!-- A3, toekomst, regel 9 -->
- Wanneer kan k mn [verhiuzin](product:verhuismelding) doorgeven <!-- A1, regel 11, tikfout product -->
- Als ik volgende maand [verhuis](product:verhuismelding), kan ik dat dan nu al doorgeven? <!-- A3, toekomst, regel 12 -->
- Als ik volgende week ga [verhuizen](product:verhuismelding), kan ik dat nu al zeggen? <!-- A3, toekomst, regel 13 -->
- Wanneer kan ik mijn [nieuwe adres](product:verhuismelding) doorgeven <!-- A1, regel 16 -->
- Hoe ver vantevoren kan ik [verhuzing](product:verhuismelding) doorgeven? <!-- A1, regel 18 -->
- Ik ga [verhuizen](product:verhuismelding) naar Utrecht. Wanneer moet ik dit doorgeven?  <!-- A1, regel 22 -->
- Ik ben vorige week bij mijn vriend [gaan wonen](product:verhuismelding), wanneer moet ik dat doorgeven?  <!-- A1, regel 23 --> 